<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.l0re.spiegeltv" name="SPIEGEL.TV" version="1.0.1" provider-name="L0RE">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="2.24.0"/>
		<import addon="script.module.beautifulsoup4" version="4.3.2"/>
		<import addon="script.module.youtube.dl"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Aktuelles auf Spiegel TV</summary>
		<summary lang="en_GB">News on Spiegel TV</summary>
		<description lang="de_DE">SPIEGEL TV zeichnet sich durch schnelles Reagieren auf aktuelle Ereignisse sowie sorgfältig recherchierte investigative Hintergrundgeschichten aus. Die Themen umfassen aktuelle deutsche und internationale Politik, Wirtschaft und Gesellschaft.[CR]Hier gibt es Reportagen und Dokus von SPIEGEL TV aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Kultur, Sport, Technik und Wissenschaft.</description>
		<description lang="en_GB">SPIEGEL TV is characterized by fast reaction to current events as well as carefully researched background stories. The topics include current German and international politics, business and society.[CR]Here are reports and documentaries by SPIEGEL TV in the fields of politics, economics, society, culture, sports, technology and science.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/index.php/Thread/55451-L0REs-Blog/</forum>
		<website>https://www.spiegel.tv/</website>
		<email></email>
		<source>https://github.com/kodinerds/repo/tree/master/plugin.video.L0RE.spiegeltv</source>
		<assets>
			<icon>icon.png</icon>
			<fanart>fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>[B][COLOR orangered]Version 1.0.1  (14.07.2019)[/COLOR][/B] by realvito[CR]
- fixed: Rubrik = Sendungen Fehler beim öffnen des Ordners
- fixed: Rubrik = Studios es wird KEIN Inhalt angezeigt
- added: Rubrik = Popcorn, WEB-TV Playliste
		</news>
	</extension>
</addon>